床頭那扇窗 總看見月亮 問誰願同享

明瞭爛grade 悲喜參半
若這刻 誠實問心
爛grade 跟defer 亦也不想
畏懼爛grade
奈何我這刻會想
溫哂書 仍是那樣

屌連登黃偉文

咪撚叫春喇死mk=,=

關你撚事？